%início da dissertação
%Preâmbulo

\documentclass[a4paper,12pt,twoside]{report}
\include{inicio/packages}
%Início do documento
\begin{document}

%resumo,lista de tabelas e figuras, capa, ficha bibliográfica etc
\input{inicio/start}

\chapter{Introdução}
  \input{capitulos/1introducao/apresentacao} % Discutir a importância do problema ("propaganda do projeto")
  \input{capitulos/1introducao/estadoSP} % Descrever Cubatão, RMSP, RMC RMBS (baixada santista)
  \input{capitulos/1introducao/DescricaoPoluentes}

\chapter{Teoria da Difusão Atmosférica}
  \input{capitulos/2Teoria/TeoriaDifusao}
\chapter{Metodologia}
  \input{capitulos/3metodos/Intro} % descrição do experimento de inverno e resumo/"deixa" para introduzir o BRAMS e o SPRAY em outros arquivos
  \input{capitulos/3metodos/BRAMSconfig}
  \input{capitulos/3metodos/SPRAYconfig}
  \input{capitulos/3metodos/Estacoes}
  \input{capitulos/3metodos/Estatistica}
\chapter{Resultados e Discussão}
  %\input{capitulos/4resultados/meteorologia}
  \input{capitulos/4resultados/meteorologia2}
  \input{capitulos/4resultados/radiossondagem}% Comparação com Radiossondagem
  %\input{capitulos/4resultados/cetesbSPRAY} % comparaçÃo com estações CETESB
  \input{capitulos/4resultados/cetesbSPRAY2} % comparação com estações CETESB mais completo
  \input{capitulos/4resultados/expInvernoSPRAY} % experimento de inverno
  
\chapter{Conclusão}
  \input{capitulos/5conclusao/conclusao}

\appendix
%\input{apendice}
%  \input{capitulos/5apendice/configBRAMS}
%  \input{capitulos/5apendice/configSPRAY}

\bibliographystyle{apalike2}
\bibliography{bibliografia/ref}%,bibliografia/REFdesenvolvimento.bib}
%\bibliography{bibliografia/mestrado,bibliografia/my_articles} %exemplo para colocar mais de um arquivo de referências

\end{document}

% Informar ao emacs/AucTeX/RefTex que este é o arquivo master da dissertação

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t 
%%% End: